有冇人嚟緊一月頭去台中想夾份包車？

如題 毒撚一個去 7/1-10/1
好似忘憂森林/高美濕地 呢啲比較遠嘅地方唔包車好似好難去到
有意嘅話可以tg 我慢慢傾